其實trump係咪全知全能? (殘體慎入

.

好似見到梁國雄

點樣可以唔駛禁入去就放大?

生意佬不嬲最醒目
你叫李嘉誠打isis可能仲快過侵收佢地皮

支那片都好信？

tvb夠試過整字幕屈侵侵